下白田區議員咩料

我指二五幾年唔夠同保皇黨反面，係唔係最成功臥底，，好似仲識錢偉絡

甄啟榮究竟點解會反面